有冇人續咗CSL

上個禮拜收到個短訊話如果續約就跟你依家個plan再睇你用咗幾耐CSL就頭12個月送番幾多GB data俾你(用咗1年送1gb,，2年送2gb，etc)

好似幾抵因為已經用咗幾年CSL

回贈折扣或者送無限數據都無，有咩吸引力叫人留低？

180用量王 今日收到

180蚊全包咁平?

CSL有無咁平?仲要用量王, 邊度有?

平過土共

csl真係用到怕
幾平都唔會續

屌呀 上個月續228

我收到嘅係咁
12GB本地data及每月2GB中國漫遊data plab 可以揀3個月月費豁免 或 免費數據任用或5,000 Club積分

唔洗錢都唔續
真係廢到電話都唔想拎起
平時上網要出多張自由鳥頂住

用緊無限plan

上年plan黎

續24 先送12個月2gb

我都收到短訊，其實係每個月加18蚊行政費 重要簽多兩年約

今個月最平要238

用量王變左58蚊

屌 依個真
捱左差唔多兩年
就快可以逃生

之後轉去3再加張valuegb

聽講3會限速
我想轉smt但係好貴 得大專先有真無限

224 全速 用量王 2000 club分 9折coupon買iphone
2gb 大媽區

$136 4.5G全速 15GB
9折IPhone 2000Club分

有136？
有無detail?

Csl好慢

用左7 年
上年心軟續左2年
下年打死我都唔會續

3會限速咩
定好似csl用完6gb後果種？

FUck u! Use SmarTone instead la

呢個死垃圾CSL, 繁忙時間綠色線例牌收唔到

4mbps

3台 188 果隻限唔限速？

啱啱續左
170得12GB
其實一直唔滿意地鐵load空氣
不過唔知邊間好

上年新簽仲做到180蚊無限
講真csl只係值呢個價 無180蚊無限我係點都唔會續佢

Csl收得差到仆街

弱智先用csl
續約既仲衰撚過弱智

又貴又垃圾
仲要服務閪到仆街

香港人真係忍得

用左4年 $198 8+4gb
而家轉左用自由鳥

加埋真無限230都唔係貴啫

土共真無限都$188啦 唔通你想用土共？？？

Family plan 4卡無限上
594$ 包moov

續約定？

唔好續約呀 個約得返2 -3個月先續係最抵架

我出年2月到期
佢開我12gb 296

續約 最後一個月先會有既offer

我都收到不過已轉smt

是銀但啦

CSL續約懶係好好聽咁..
因為你特選..送你幾多GB
嘩 2百幾蚊有成12-15GB...

但

你出去睇下 其實佢街站先百幾-2百蚊就用量皇無限

用撚左6年 照開閪價..又LOAD空氣..續約不了

所以我諗住到期轉smt算
中移動係平 但不了

314呀。仲要30個月

倒貼都唔續

早幾日聽到個電話講$246 12GB+用量王 2GB大陸數據
想要大灣區多啲(有澳門數據)

拖到完約前幾日個offer一定係最好嘅雖然都係冇續到 sales太煩

由我完約前一個幾月開始就隔幾日打俾我問我續唔續
feel到佢地生意好差

用緊 3HK 無限 plan 入一入黎

見好多巴絲都話用左幾十gb 之後
得返7mb甚至更差

自由鳥都係140$
速度穩定

用左好多年 本身呢就正正常常 慢慢到地鐵開始load空氣 之後連屋企都開始有問題 人多例牌上唔到 最撚嚴重 係電話都打唔撚到呀 屌你老母csl

我見smt 296 無限4.5G
大家點睇呀
我一個用35-45GB
所以一定要用無限plan

csl 314?

有
$210 12 GB全速用量王
只有本地數據

雀無真無限㗎

數碼通

仲有一排就唔撚洗再用csl

當你黑衣wo 今日又叫我續約，$160，2年約

咁撚平 我420.. 10gb+無限

On9? 我160，20gb+無限

$160係咩plan？ 仲有幾耐完約？

講就講唔限 用落你就知唔係 利申受害者

續左
8蚊一個月12gb

如果係咁 轉4g plan 21Mbps
$138
個價夠平

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

慢到仆街 用梗

246 之後會變 238 再變上面果個

Ok thanks 巴打

st

$16x 10g

Free HK 呢

仲有半個月完約，再拖下先
20gb全速+ 之後用量王

唔好用土共

睇黎仲有180 再落160
但我係224果個階段已經轉左去smt

狗都唔屌

下個月就唔洗

邊到申請？揾sales要238仲冇大媽區同club分

個台打俾你?

我屋企人啱啱用咗兩個月嗰陣又話冇限速但係照一爆左就得返4mb

csl： 【10月限定 - 答謝客戶送GB，用咗csl 1年送1GB，用2年送2GB，仲送足12個月畀你!】為答謝你用咗csl 接近 2年，續約送2GB 本地數據。你現有流動電話服務合約期將會屆滿，盡快回覆此短訊 以$162/6GB 本地數據，承諾繼續使用另外24個月及每月另繳付$18行政費，即時額外送你12個月每月 2GB 本地數據，已申請之其他服務收費及其他條款不變。此服務計劃會於現有合約承諾期完結後生效。優惠有效期至2019年10月31日。回覆【Y】代表同意即時登記續約並於csl登記之電郵地址收取服務合約。回覆【N】代表同意專人Whatsapp/電話跟進聯絡了解更多。 查詢/取消: 28882123 /WhatsApp

咁唔係無限wo

咁我係無限呀嘛

用smartone啦傻鳩

一分錢一分貨

Csl平一截
同smt比就收得差一截

csl 續約開我27x 連moov 24個月
食屎啦垃圾台， 又貴又收唔到

Smartone

仲拖？ 果然係傾deal高手

我2月先到期有排等

我出年5月到期，打嚟話比7000蚊coupon買電話，月費六佰幾，簽兩年，都on99

用左8年，成日收爆load 空氣
黎緊點都轉會smt

今日收到sms 話送 20gb
不過唔撚會續啦 on9

600蚊兩年 = 14400, 自己買電話再上台都唔洗咁貴

原本CSL幾好 又快
自從9個月前續左個6GB+用量王
慢撚到連WHATSAPP圖都要等好耐先睇到
如果開4G上網接近上唔到 而家關左4G功能用3G先叫用到
打上台屌 佢又話無限速 可以點?

關唔關部機事？我換完機上網快左

我收到嘅係咁
6GB plan 價，加2GB data 送$1000 CSL online shop 現金卷同club 5000 分， 平均$179 一個月

來緊係csl 想轉 smt
但係見到咁撚多人轉smt
會唔會到時到smt load空氣

同埋smt 真係好撚貴

本身唔係冇限data?
開咩價俾你吖巴打

忍埋半年，以後唔會再用

我2月到期佢都係比呢D OFFER我
我平時2,3日睇片睇到用幾十GB 無用量皇真係唔掂
決定等到12月再睇下點

200內

垃圾csl 158 都俾多佢

99蚊 12gb 4.5gb真無限先會諗佢，比唔到轉硬台

岩岩續左 (csl.轉1010 不過同一間)

家庭plan 448 5張卡 20GB加用量王

咁平？ 門市續1010?

家庭PLAN 5卡 406
出年2月到期

上網搵sales

1O1O: Privilege – get an extra 38GB local mobile data usage plus a monthly rebate

MR. X, Thank you for using 1O1O for 7 years. Get an extra 38GB of local mobile data, plus a HK$100 monthly rebate by signing up a HK$389/12GB SIM connection plan. 1O1O enables you to enjoy the ultimate entertainment experience carried by monthly 50GB of high-speed local data. Simply call 1O1O’s hotline on 28888366 for details. Applicable only to select 1O1O customers. Offer valid until October 31, 2019. Minimum 24-month commitment period required, and HK$18/month admin fee plus prepayment amount payable. Terms & Conditions apply. EN/UN: 28888366

屌，以為300蚊 50GB 啦
點知Sales 同我講
一係要50GB,
一係要100蚊rebate
我話，得喇，我而家去轉台

平到cls，可惜冇人同我夾

但我下星期到期佢都未俾offer我

每個月多12b係咩玩法

速度如何？

佢冇瘋狂打比你咩？
我個約到下年 佢已經瘋狂打比我
痴撚線

3hk 200內
數碼通 csl $250

csl真係不了，係地鐵果度收得好差，同返左原始森林差示多

支移續約開4.5G 12Gb無限 158
但支移不了 冇邊間做得返差唔多

$313 12GB 無限

Smt 企業plan
3sim 30個月 全速無限
$580個月

除番開都係$190

4sim重平啲
$660個月

無人夾

上個月續咗CSL
$98 連隧道費，同以前嘅plan一樣。
唔記得通話限量係幾多
data就5GB 4G，之後限速。

其實再早多兩個月有CSL sales call我叫續約，話最平係$198，又係5GB 4G plan。當時我reject佢，因為我直覺會有sales再call我畀個好啲嘅價我。

仲有8個月先完約
呢個禮拜已經打咗6次電話嚟

CSL癈到。300蚊月費已經唔算平，搭地鐵成日都收唔到。

我咁岩日子 同屋企人一齊出

佢有樣幾好 可以有半年鬆動期

我兩個number 即開即用
第3個Number 要遲兩個月先轉過去

呢兩個月 就每月減一百蚊 月費
比$480

佢呢個寛限期有成半年
真係算不錯

垃圾台，好後悔用左

個台狗到仆街，同一日打兩次上去問有咩特別Offer可以同一個plan唔同價錢

1:仲坐黨鐵？
2:非坐不可既 補$20轉數碼通，係會發現喺地底都可以好開心上網

我半年前續左，唉。之後一定唔會再續。

我都係2月到
佢撩我繼現plan $146 6GB 送多8GB

我仲有4個月前就日日打
打足7日..............

雙卡雙4g 係你既好朋友

smt 家庭Pan 有真無限

呢個plan續約最低可以去到18蚊

無wo.

佢d 垃圾sales 見開唔到單已經無心機同我傾. 叫我睇其他公司.

really?
要點先壓到咁低？

年尾到期，打死都唔續

早幾個月3轉會csl 好後悔
唔使擔心 3用爆限速都仲睇到片
基本上無咩分別 而且收得唔差

2老係都要用csl
全家plan 20gb 之後用量王
3個人 除返開 170蚊一個

搭地鐵自已加返張smt 激卡算

電訊機成日sell嗰個smt 298無限係咪真無限嚟
因為csl加用量皇會限速嘅

我平時搭車上網打機煲劇都無難度

係真無限

會唔會突然限速

Csl藍㗎，我用咗好多年今年決定轉台

唔會

出年3月先滿約,而家已經係咁send sms叫我續約

我嗰個淨係繁忙時間降低先後次序， 速度上冇分別

咁仲使咩降低先後次序

仲有20日完約，依家佢話224用量皇，有無機會再低？

你真On9 地上最強點解呀？ 地下收唔撚到呀因為

224 係12gb+用量皇？

係，我都收到e個offer，仲有2g匪區流量

個offer 幾實用呀, 送data好過送無謂野

其實地鐵間間都收得差D, 不過今時今日有車我都搭巴士多, 好過搭地鐵

黨鐵計 smt=3>csl=土共

續左約嘅祝你好運

3 誠哥
CSL 誠哥個仔
Smartone Sell HK
支移 蟈企

你點揀

成日Load 空氣 續左既真係笨鳩柒

呢個真

匪區2gb 真係無用折現仲好

佢話冇得咁，因為係送

資料自動送中添 真係咪搞
再拖吓佢先 12月先到期 唔急

CSL 幾好呀
用緊1010好快
應該全香港best

用左 CSL /1010 接近八年，
呢兩年地鐵堅係差左好多

主因應該係合併之後俾通訊局斬左一截 Bandwidth 俾大陸台

要續約嘅打上台比嘅Offer會好過上網搵sales

岩岩續用量王252/月
本身用左CSL好耐 地上幾好但屌你老母一落地鐵就食左屎咁

2年前我都同人推薦佢
我直頭係巴士睇acestream都無問題

家下whatsapp都connecting
心已死

300蚊csl 就狗也不

最後續左166 32gb 4.5g 全包

原來係咁架

無限224
我呢個係12gb + 20gb
我最多都係用18gb/month

有咩送？

有啲咁既事 咁都係續了

而家就到期俾個咁offer 但都轉smt算

289 先50gb

講漏左仲要加$18行政費簽兩年再加發預繳唔知幾錢 睬佢都on9

琴晚已跳船，其實我就好少搭黨鐵，無咩影響，係唔想用支那發射站既供應商啫，約滿前3個月已經狂打電話俾我，最後offer本地12gb 匪區2gb $146

$313已包$18
12gb無限
2gb中漫
86易
Viu 高級會員
35日漫遊
Now e 戲券
2000club分
$100 配件券

手動落3G會順

我約滿前半年日日打幾次黎 見到佢個no.都無聽

打手 不了

CSL 600mbps 6gb後fup+用量王 $150蚊
3和記 1.1g 不限速，無fup $177

我住天水圍&馬鞍山，機場返工坐巴士

簡邊個好

csl 近期好差
我會轉台

csl 加埋用量王 $150 咁平
3hk 最近好多人過20gb開始鎖速去4Mbps

會去到224既 再等下

續左 corporate family plan
$414 5sjm 無限速無限
抵到爛

csl，狗也不屌

咁平 原來有146

限到得返4Mbps
利申 受害者

3hk 我今個月第一個月用，16gb已經限4Mbps

想轉SMT 其實網上sales定街站抵d?

網上sales = 街站啲人冇野做冇客果陣開po

$150🤯

話，咁未姐係呃鳩人，又話唔限速

第一個月就已經限速 有排捱

係囉屌，我搵cs嘈佢死都話無限我速

中左大伏

消委會啦，咁撚狗，擺明呃鳩人wo

2年前我都咁諗 升埋1010

日日用到屌老母 祝你好運

C記點只一個月就打，完約前6個月就開始不斷打嚟R續約，煩9住晒，接收又唔好，跟住轉咗去數記開心使用中

3年前我個fd CSL.升上1010,1010的速度日日用到正正聲,只係講電話疾到死屌老母

原來係咁 姐係應該d plan一樣?

1010的速度好快

我由6GB之後限速，變左50GB，月費照舊
即續

開我$246冇club 分，coupon之後我唔制先比$224
但上面有巴打$224有分有coupon送

How much

$298+$18
我用左成10年

速度如何？
corp 1010 同 門市1010 有冇分別？

狗都唔屌，垃圾台

利申：7年用家，準備轉SMT

無分別 我當寬頻用
速度ok快，但ping極高，
打機含撚，打電話含撚，出街上網含撚
下個女甩難 轉smt 5sims，6舊水

屌 唔通要用番csl

其實佢地知唔知咁會好反感
仲要打黎比埋啲垃圾offer你

上面有人續約170 12gb
我就198 12gb

估唔沒有最貴...
296 12gb 真係屌佢老母叫佢自己用啦

又畀佢搏到有人續

用緊Csl $180任用 但一入隧道同地底就永世都上唔撚到網

所以黨鐵係重災區
對於成日搭既人真係好唔方便

轉台無咁嬲啦 csl真係用唔落去

根本你態度強硬啲 佢又比啲好啲既你
見你無乜所謂就比垃圾plan你
完全唔公平 奶過一次野就唔再續佢

最平 166 12+20gb ?

23X 12GB+用量皇
2GB大陸數據（我冇用）

會唔會你部機太多垃圾拖慢? 我唔覺近期有咩差左, 速度keep 住幾好呀

我部機新機無乜裝apps
朋友用新iphone 同一問題
而且係近期出現

宜家用緊，今晚唔係唔知點解慢到閪

宜家用緊，今晚唔知點解個網絡慢到閪

其實其他公司做法咪一樣
之前都係比衫不停黎傾renew
但又可以明既, 搵食難左

Hello yah

csl慢到仆電話又成日斷線

早幾日開我224 12gb包用量王 仲有2gb大灣區
再之前係248 236

利申 用緊236無限速 12月到期

我想續你呢個

但佢打嚟只offer 一個3舊幾水既plan, 送幾千蚊乜9手機卷, 3X個月約

我個號碼出年5月到期

我等緊睇下有無160-180 另加2000club sim分

11月有咩新優惠？

Offer $166 32 GB, fup unlimited

佢要有sms先送20gb?

間間門市 11pro 銀色都無貨

上個月續約 548+18+10唔知咩濕9語音漫遊優惠

送我一部iphone11 當時比女迷 回過神來 屌仲貴燃過我去apple store買

咁貴

可能太多人知，而家落3G都只係好少少叫load到字

哇有冇sales WhatsApp
我問唔到咁平既plan

Csl 真係不了，
用左8年，愈用愈衰
成日收唔到黎緊會轉台

舊時搭鐵手動3G係順好多既，但哩兩年唔得了
連地面一多人4G都收唔到 要手動轉3G
交4G月費要手動3G 諗起都On9

我二月到期都應該轉下家了

都唔知要邊個好
cmhk = 土共❌
3hk = 4mbps 地獄❌
smthk 314真無限仲要30月約